連黃敬業(陳到))都出書..

祈禱自己祈就得啦,跟你嗰個靈D咩
D書邊有人買嫁

咒詛禱文書
唔好咁撚on9啦

阿豬阿狗都出到書

佢以前出過書架啦，仲入到公共圖書館添

幾勵志，弱智人士入完熱狗唔洗再包餐具之餘仲有得出書

有人買先得格

非耶唔買
耶更加唔會買

青山派應該會買

人渣熱狗之一黃敬業, 網名陳到, 外號關愛座獵人, 但又幫啲老人家量血壓喎

出本熱血清算錄好過

賣唔賣副50本

印書唔駛錢? 咁有信心回到本?

可能印得廿本